一人一個長大先知道既真相

原來屙完屎要抹屁股。。。唔可以就咁着番條褲。。。

原來打飛機唔可以用左手

負咗

讀書時最開心

唔使日日用沐浴露 沖涼

用開腳

agger

沖涼洗頭根本唔可以日日洗

原來你對人好人地唔一定對你好

但係你對人差，人地只會對你更差

香港人好幸福

呢個世界唔會有無緣無故既恨，只係你唔知邊度令佢睇唔順眼姐

的確係
你試下出生係第三世界

受欺凌既人
唔一定係好人
唔好咁傻出於好心幫人地

原來我得1.6米高

查小欣係唔會再喺爆足一週同大家見面

原來我唔靚仔

咁耐都仲未有人講原來男人有2粒睪丸
失望

大概係可憐既人必有可恨之處？

不過如果因為咁而唔去幫，我只可以講唔係一件岩既事

幾歲開始知

去左爆足兩週？

所有人都係仆街黎

gay佬仲要唔靚仔條路又真係難行好多既。。

出到黎社會先發現讀書時期係最自由

幫完人
人地仲可能恩將仇報
唔好做一個偉大既人

至少呢個世界仲有動物。。。

gay你老木

個別事件姐
唔洗咁大反應

gay路難行阿巴打

平常事
冇咩大不了

就算自己老母都好 一講錢就冇情講
而家要努力儲錢，等自己老左盡量唔洗仔女俾家用/讀書返工，因為會害左佢

冇乜人會想你好，d人俾說話你聽都係為左佢地自己，達成佢地既目的。

負皮我俾嘅

大個會有女朋友

會唔想長大做大人係好辛苦

人比鬼更恐怖

屎忽鬼恐怖d

細個想扮大人
而家你連扮番細路都唔敢

可能會有男朋友呢

陌生人黎講都岩既

加油

我只係一個普通打工仔

日日都覺得生存係一件好吃力嘅事 做人好辛苦其實內心只係想翻返細個嗰陣時嘻嘻哈哈又一日嘅日子

一直以為自己係暖男
原來只係個比人Zip時間既工具人

原來搵個人可以同自己同步真係好難好難好難

人會變，每個人都會
唔好咁傻信會一生一世

財力代表一切